(集思廣益)點渡過失戀

有冇人都覺得生存係一種負累?
曾經覺得失戀既人嗌生嗌死䀍撚鳩，
估唔到自己會有咁既一日，
每日完全失去動力，完全唔知自己做緊乜。
寧願一世A0，都唔好經歷失戀，失戀好痛，特別係你以為可以同對方一生一世......
各位巴打，你地點渡過失戀？

做個正能量撚 好快無事

☆…╮愛情到了盡頭,已在不知不覺中消失

俾人玩屎眼便可忘記傷痛